中國亮劍：向美、歐、韓、日等國進口苯酚徵「反傾銷稅」最高287%

中國商務部決定，自週五 (6 日) 起，對原產於美國、歐盟、南韓、日本和泰國的進口苯酚徵收反傾銷稅，稅率為 10.6% 至 287.2%，徵收期限為 5 年。

中國商務部公告表示，調查機關最終裁定，原產於上述地區的進口苯酚存在傾銷，導致中國國內苯酚產業已受到實質損害，而且傾銷與實質損害之間存在因果關係。

中國商務部進一步指出，本次徵收反傾銷稅，主要是應中國國內苯酚產業之申請，中國商務部已於去年 3 月 26 日發布公告，決定對原產於上述地區的進口苯酚發起反傾銷調查。

而在上述立案成立後，中國商務部嚴格按照相關法律法規，以及世貿組織 (WTO) 相關規則進行調查，在初步調查基礎上，於今年 5 月 27 日公布該案肯定性初裁裁定，隨後經過進一步調查，作出上述最終裁定。

註：農藥、消毒劑等既原料都要徵稅？中國亮劍

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

支持偉大既國家制裁邪惡勢力

義和團嚟啦

google下係藥品原料黎, 太好了, 中國又死多成億人

287%

中国係唔係有款蟲叫秋行軍蟲？
會唔會係其中一種農藥既原材料？

外商繼續走佬

睇下邊個死先

做乜無啦啦辣埋韓歐日？嫌對外未夠嚴峻？
Btw期待好似改買俄豬咁又整獲杰

國際醒啲喇 一齊幫助中國再次鎖國

輸出比印度好過啦

萬國宣戰召書2.0

泰???

九成九傾好用印度次貨

支那自己咩資源都缺 有咩資格同人地玩關稅戰

@UST南亞仔 做嘢喇喂

喺非必要嘅資源上車大炮，昆國民姐，佢地都知道會輸。輸左未去外國囉，大把錢。

有咩所謂

一早講到明佢地肯付出幾億人命

香港又可以過河濕腳了

支那真係唔識架啵

咁遲吓都要食草食蟲囉, 仲駛乜要農藥材料?

落左農藥仲點食D蟲

人體鍊成

攪炒最實際 依家嗰班死淨種仲話嗰社會係佢哋一手一腳辛苦建立以成 完全無諗過係邊個幫香港先有今日嘅成就 咁我哋就攪炒 將佢哋的功勞還返畀美國

G持
中国加油 打倒洋鬼子

終於亮劍

有生之年可能又可以見到八國聯軍

好撚驚呀

幾驚你淆底阿

亮劍

鎖國？

淨係識收人稅冇其他制裁方法咩
定係又下緊好大盤棋呀

痴撚線想搞到美帝破產

留名等睇鄰國滅亡

中國人食哂啲蟲，要農藥嚟把撚呀

你想死唔俾你死咩

咁唔賣比佢咪得

中共國粹七傷拳

我係印度就買完再賣畀支那賺差價
巴西一買一賣美國豬賺到笑

八國聯軍

土共D中風21導彈整左幾十年係時候拎黎用下啦

方便餓死人時，又賴外國天價農藥引致失收

都是洋鬼子害的

歐洲都未同佢宣戰，佢就先打人

幾怕佢唔亮劍

支制藥來了

Phenol 值幾錢呀 點解唔講加咗幾錢 而講%

談，可以！ 打，奉陪！ 欺，妄想！

食草為生咪得

八國聯軍來了我帶路

等食泥

中國加油

第二次八國聯軍

事隔三十年，中國再次向國人亮劍了

厲害了

一個美國都唔夠 仲加埋歐 韓 日

祖國加油
國際上除左北韓都唔配同祖國做生意
支持祖國鎖國
國民就算食草都好過將14 億市場益外國

出兵啦

秦國都搞發皮四

幾時組隊義和團出黎

因為中國冇做好苯酚？

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

黨鐵冇得原諒 入黎睇下俾下建議

人地收稅就收你傾銷消費品, 最多咪換個產地, 你走去收必需品/原料既稅, 唔單止推高基層物價, 仲簡接踢走可靠必需品/原料來源, 害鳩死自己人, 小學未畢業原來係真

Push

phenolic有毒架...

佢係拎黎做樹脂 (例如IKEA果堆纖維儲物袋) 又或者
殺蟲劑 防腐劑
或者 電木粉

你加稅
件貨加價
但大陸人一樣要買
之前咩心臟病藥 到你唔買咩

今次14億人會死幾多

中共迫其他國家歸邊

韓國同泰國:喂,我地都無點出聲,關我地鬼事咩

Phenol係基本野，支那應該可以大量出口同埋好平，入口貨會平過支那野？有d懷疑

自殺？

Is Hong Kong a police state?

苯酚可作殺菌劑、麻醉劑、防腐劑。英國外科醫生約瑟夫·李斯特（Lister J）於1865年將其用於外科手術消毒，為最早以藥劑進行術前消毒的醫生；但由於苯酚的毒性，這一技術最終被取代。現在苯酚可用於製備消毒劑，如TCP；或用其稀溶液直接進行消毒。

苯酚是多種化工產品的原料，用來合成
阿司匹林等藥品，以及一些農藥、香料、染料。亦用來合成樹脂，最主要的一種是和甲醛縮合而成的酚醛樹脂。

儘管苯酚的濃溶液毒性很強，它仍在整形外科手術中充當脫皮劑。

之後係香港運入去

今年(2019)前4個月苯酚進口來源國主要是韓國、沙特阿拉伯、泰國、日本和新加坡，其中韓國、泰國及日本分別佔據了33%、19%和10%，歐盟和美國的佔比極為有限，幾乎可以忽略不計。

歐美傾銷到中國已經係笑話

亮劍即係露丁,當住世界面打飛機

中國強大了
一抽十都唔怕

上次個苯廠先爆炸完

佢地無咁嘅智慧諗到

noted

唔缺炸藥

打倒洋鬼子

歡迎你仆街.jpg

與世界為敵

勁

估唔到再有機會做漢奸，
要練好外語去排隊了

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

搞清楚一件事,支那炸藥係絕對唔會爆炸既,九成都係濕水次等貨

會爆炸既係非炸藥類產品

咪又係轉嫁返去農民

究竟一個咩國家，Phenol都要入口

呢種化學物質係好容易提取同合成，基本一個正常國家都做到。
佢係做阿士匹靈嘅原材料，而阿士匹靈嘅批發價大概係5毫港紙左右，可想而知呢隻化學物質究竟有幾常見

竟然仲要入口，D Lab係咪完全廢曬

會唔會一年只係進口一百幾十萬，強國打下咀炮咋

成個國家d野都係假既

風頭火勢 你估中共無計過 自己傻到呢一刻去燒人咩
一係影響不大 一係利益大過損失

支那一早想死咁d人
d田又收購晒 河又污染晒
根本養唔晒14億人

反傾銷順便回血劍

287%唔撚賣俾你啦屌唔想買咪講聲

百國聯軍

應該係推哂去某d國家入口 拉攏佢地

Phenol 加tax, 咁咪入Benzene lor....化學原料, 1個reaction就變返phenol

大喝一聲
.
.
.
.
.
汪

加囉
死自己人
人地又大條道理反你
睇下邊個驚啲

軍管香港
出兵台灣
打柒印度佬奪回喀什米爾
打鳩俄佬攞返江東六十四屯及其他領地
發我國萬年盛世之春秋大夢

原材料加稅 笑左
諗下自己Final product 貴左仲有無人買啦

d民族主義咁勁 成班生藩比人當韮菜咁斬都仲覺得係美國佬搞到咁 為中共食幾年草都仲得
佢呢招幾撚毒 d農民on99咁 咩都唔知
官二代就日日去外國大魚大肉

肯定轉去同D第3世界國家買,拉攏佢地做FD

針對美國，其他拎黎扮公平

豬牛羊瘟成就解鎖

沒事兒 沒事兒

要原材料嚟做乜 你又唔係生產商

無外國藥支那會唔會死架?

仲敢還手

絕對支持我國單挑對付外國

等睇侵加碼

等睇侵加碼X2

苯酚（化學式：C6H5OH，PhOH），又名石炭酸、羥基苯，是最簡單的酚類有機物，常溫下為一種無色晶體。有毒。
苯酚是一種常見的化學品，是生產某些樹脂、殺菌劑、防腐劑以及藥物（如阿司匹林）的重要原料。

呢D原材料, 其實有幾多入口中國??
原材料一般利潤好低?? 只係為面子加稅!

到時全部大陸人衝入香港

其實即係點
中國想自己整？

自己鎖國

太少啦
20000%先可以顯示國威

又有一堆假藥啦

侵侵失笑.jpg

同全世界開戰

自己整個d 食唔死支那人當你贏

大躍進2019

中國或成為最大羸家

最鐘意睇中共出招

中國又贏

唔撚好縮呀！國家加油，罰撚死的外國勢力

屌你老母以為人地全球罰自己又可以全球罰，睇你幾時俾人fuck撚死

求其搵d野加關稅，再以黨媒當偉大功績咁報導，向自己支那人民展示亮劍決心，純粹為形象，唔衰得。

多謝中國呢個最強隊友，自己插自己一刀我都係第一次見

買左牛既🙊🙈

用自己國家人命黎同人哋賭，乎合國情

中國嘅創新係用係點樣殺害自己嘅人民上面

就咁睇佢合成出嚟過程同條件唔難
要大陸本土大量生產跟本冇難度
可能本來都唔太需要大量進口
對於其他國家影響有限喎

加中國車稅啦
等佢用返中國垃圾車

出處呢？

有無原稿？

自殺

廠國加原材料稅
即係自殺

弱智架 供應唔夠睇你點死

支那仲有好多招，出埋啦
凍結美帝係支那境內資產
賣撚哂美債佢
將所有支那狗由美帝境內接走

嘩嘩嘩

正視聽
係高官肯用人民條命付出而唔係人民自願付出

做咩事開地圖炮？
真係咁等錢洗？
苦了支那仔

ww3 is coming

等睇各國加稅

到時草都比蟲食哂冇得佢地食呀 殺蟲藥都冇啦

支那真係唔識死，加大豆，糧食，原材料稅笑撚死

佢哋話不惜一切代價，代價就係支那賤民，唔係佢哋自己

完全無經濟學常識

一個國家杯葛全世界，呢啲咪就係霸氣囉，利害了我的國。千萬唔好放過佢地呀，要俾世界知道得罪中國有咩下場

殺敵100，自損1000，還有14億護旗手可以犧牲

苯酚用黎做咩??